四九年上海人同成個中國攬炒

好壯烈

係
之後嗰三個10年中國都收皮
其實幾成功下

How?

走曬去香港 台灣

共產黨“收回上海”
充公資產 低價回購上海

可惜最後共產黨都仲喺度

最後咪成個舊上海得番個殼

香港人信班自炒派五毛講搞一國一製既話
下場就好似依家既上海咁啦
跟住台灣就會完全取代香港既角色，相信有部份港資都會遷去台灣

仲有樂觀既話先係上海喎
悲觀既話除時變西藏新疆

民主回歸中國

反正遲下都會 不如提早 等班收成期一齊享受